覺唔覺近排D港女好樣左?

第一個i g

因為近年流行微整/整容

第二個ig

rinababy_ko

第一個都唔係港女

出街靚仔靚女都多咗

果然天氣不似預期

princejoyce

一除口罩全部都係豬閪嚟

唔覺